巴塞隆拿證實已收到美斯通知要離開球會

美斯告訴巴塞他想離開球會，他會利用合同中的條款，該條款允許他在每個賽季結束時單方面終止合同。

邊度有寫巴塞證實？

Messi informed Barcelona that he wants to leave the club. He would avail himself of the clause in his contract that allows him to terminate unilaterally at the end of each season.

Lionel Messi tells Barcelona he wants to leave the club